# Museomix

## Description rapide

Ceci est le code que j'ai dû produire au sein de l'évènement Muséomix Objectif CIAP au sein du CIAP d'Amiens. J'ai bien conscience que les commits sont pas terrible que le code est très rapide pour pas dire immonde mais je devais déployer vite donc voilà.

## Auteurs

L'équipe "Place au Fils"
